唔好太高估69上街人數

我係90後 問十個同年既朋友
九個都有藉口唔去
佢地全部雨革都有份參與

想講既係 唔好見連登炒得好熱
就以為一定好多人
去到既一定要去
同埋勸下身邊人一齊上街

好可能係最後一次喇

我係90後
上次有去今次都會去
不過唔會留得夜啦